【行動】民陣 928 添馬公園集會 獲批不反對通知書

民間人權陣線發起，9 月 28 日星期六晚上 7 時，在金鐘添馬公園集會，警方批出不反對通知書，時間由下午 3 時到晚上 10 時。至於民陣申請 10 月 1 日由銅鑼灣遊行到金鐘，不反對通知書申請未有結果。

2014 年 9 月 28 日，警方在金鐘夏慤道發射 87 發催淚彈，觸發為期 79 日的佔領運動，民陣發起在 928 五週年，舉行「反抗威權 迎接黎明」集會，集會時間由晚上 7 時至 9 時。

幫推

要連豬仔唔要 PEPE

結紮了的阿姨 = 結E

推

係咪爛gag黎

係粉gap

今日有冇屙爛屎

成日都講依啲

不要再說了

唔講唔通真係要show出黎

隔住個mon都聞到味兼菊花痛

交換

我冇粉gap

笑左
呢個回覆係咪諗咗好耐

因為樓主講啲野太痴線

聽晚 添馬公園

網上係痴漢
真人係正常
我覺得你係相反
你真人應該係痴漢

Push

聽日見
留意有冇直升機航拍機低飛
小心螢光粉末

細力push.. 丫... 丫... 唔得喇.. 丫...

咁你係正常定癡漢